做咩事成班人狙擊黃玄賜

明明冠軍係佢家姐黃思穎
做咩淨係搞個季軍

可能個細佬得罪左人

希望大家可以一正視聽
出貓拎咗部switch既係黃思穎，佢細佬呃得個精靈球咋

1 有舊作比較
2 男性
3 反正兄妹 都係個對父母

香港地做男人，有識畫畫既父母都要首抽過

驚人認錯做黃心穎

咁你咪開post話黃思穎囉

多個人幫手都好